美國聯邦法院將派遣四名保守派大法官派往爭議州份

賓州第3巡迴法庭 - 阿利托（Samuel A. Alito, Jr.）

密歇根州第6巡迴法庭 - 卡瓦諾（Brett M. Kavanaugh）

威斯康星州第7巡迴法庭 - 巴雷特（Amy Coney Barrett）

喬治亞州第11巡迴法庭 - 托馬斯（Clarence Thomas）

俾人屈老強個兩個有冇份

上次倒戈贊成 LGBT 平權果個保守派大法官無份

退咗休

最尾嗰個黑人？

正

齊晒

尾3同最尾

Brett M. Kavanaugh
Clarence Thomas

個黑人先係最保守

係，咪見到黑人就以為blm，嗰黑人係列根提名

吓 ? 5x 歲退休 ?

又係你.......有冇第二句呀

即係聯邦法院仲未畀人滲透？

應該話只差呢度未完成
拜登呢屆上到台最重要任務就係增加大法官席位

其實有學識既黑人先係好
因為佢地本身就知黑人好多時都唔係比人歧視
係因為佢地自身問題打架吸毒黑幫

去個度做咩？

2，4

因為預計有聯邦 case

3係咪俾BLACK BITCH公開屌過?

民主黨都控制唔到參議院 , 今屆連任命部長都會好多阻礙 , 仲話改法官數

嗰黑人俾人逼到喊

其實係一個結構性問題嚟.
當呢班人得唔到比較好啲水平嘅教育機會然後就會跌返落去呢個loop度. 變成黑人=搞事
所以侵嘅first step act係令到好多有過案底嘅黑人可以重返社區.

黑人去審番黑人冇得用racist屈鳩個法官

而家驚佢地係georgia個2個參議員席位出術，令到最終賽果變50-50，由kamala harris break the tie
感覺democrat今次為咗搶奪參議院個控制權會不惜高調使用犯法手段，反正今次總統選舉舞弊都捉到正，一於做埋佢

應該是老布殊 隊佢上去。

希望正義仍與聯邦法官同在

Block左佢好耐

真心擔心 GA 兩個Senator位
民主黨一定會出術

即係點？唔係太清楚 點解最高法院法官可以落去下級法院審案

same
block曬啲垃圾之後個連登正常返曬

lm等睇左膠話佢you aint black

仲未計senate GOP本身都有1隻叫羅姆尼既25仔同埋1個立場唔堅定既溫和派 (susan collins)
如果GA呢2個位被人用出術手段搶咗既話基本上真係GG，希望佢地GA自己啲居民睇實啲

brett kavanaugh lor
有份

睇落好似有危

有amy姐

只有力加先可以叫人力加

改條撚咩
如果擺燈真係大家諗到咁軟弱
下下都要兩黨共識先做 就左右都得罪晒啦

大家睇睇果陣Biden審黑人大法官既英姿
今鋪好睇了

Remember me Joe

關軟弱咩事 ? 不嬲參議院都係協助總統

可以you ain't black

終身制冇退休呢樣野WOR

有得退休 , 只係唔炒得

個黑人比拜登陷害過

死全家啦屌你老母

無埋senate黎緊就dem控制天下

sorry who are u

希望唔好為左表現自己無私怨 , 專登放生有利拜登嘅case

係喎 畀樓上fake咗

反登六人幫

就算冇呢單 佢本身出曬名係成個最高大法院最保守

Susan Collins 我覺得佢係今年要連任先咁, 佢反對Amy坐正, 阿侵都無屌佢, 因為可能大家計過夠票都過到, 比佢鬆動做下戲羅返D中間選票

我反而覺得阿拉斯加果件先係真正反骨.....

屌 Amy 好撚milf
4張幾都咁正
好想比佢審判

Thomas
Biden’s nightmare

Clarence Thomas

Agger Maine 條女本身真心危

無得退休咪做到死.....

學識低但國內唔夠低技術工作咪要靠犯法搵食
你估班黑人天生想犯法咩

牙登

有幾個退左休9x歲嘆緊世界

John Roberts 應該係保守派法官入邊最大機會倒戈，其實我懷疑佢而家仲可唔可以叫做保守派

樓主有無豉油？想send 俾班敗登粉睇

我都估唔到佢會成功連任
之前睇返民調
佢幾乎收皮咁滯

Maine仲要係深藍

阿拉斯加果件真係唔知做乜鳩

而家唔計佢都夠5:4

比例一樣佔多數
真心希望聯邦法庭會有好結果

Agger 我估佢自己都估唔到

汁？

John Roberts 係保守派 , 但佢果種保守係傾向保持現狀 , 所以有時係左膠案件時會投贊成

派落去做乜？

2-4都係俾左膠撚過..

可以自願

blocked too

侵侵大勝指日可待

佢哋俾人老屈過一定深深明白忍辱負重嘅道理
為Trump討回公道

退休都唔得？你估共產黨咩

八府巡按包龍星
我大人睥你賤人得，你賤人睥我大人唔得

貼切

有無中文字幕

今屆美國總統大選仲好睇個杜琪峯黑社會爭坐館

認真佢哋會唔會畀人暗殺

Come on James, 你地唔係以為保守派就會出貓幫大豆侵吓 ？

不嬲一人管一忽 , 3 年調一次位

circuit assignments, 不過侵粉又可以打幾日J

Amy 係侵侵新提名既
其餘3個都同民主黨有牙齒印

咁啱就係撞正呢個時間點調位
仲要保守派 (唔計左搖右擺既John Roberts) 可以去得哂咁多個出事既州份
姐係最高法院真係唯一未被控制既地方?

唯一一個倒戈撚roberts無份

即係「最高法院」係唔同法院周圍調？
唔係英國咁有個最高法院由幾個法官共同審理

冇用架，牙燈實贏

最尾個件重係比拜登屈

kelly loeffler應該穩陣

老野我覺得有d危險
首輪差小小攞唔到50%
留下無窮後患

配吳孟達把聲就一流

羅姆尼唔係代表過共和黨選總統咩? 咁既級數人物都係25仔?

其實個Libertarian算唔算係分散咗個老野啲票
因為Libertarian同GOP真係票源幾相近下.....

其實長遠都係提高黑人大學入學率
整d獎學金，等有需要嘅聰明人入到Ivy League
又或者學Monkepore咁讀完要入政府做幾年工

你睇下佢近排個statement同埋啲conversatives點樣一面倒屌柒佢就知點解
而家仲好似話仲有個mega donor想unseat佢個senate seat

佢的確係共和黨，但重點係佢係part of the establishment

推

算咁次圈無左條友應該贏硬
加上無左總統大選三合一 應該anti trump會懶得投
GOP就鐵票黎會出黎投笛

（做票另計）

呢四個咪之前對眼發光果四個

羅姆尼雖然憎侵侵 , 不過而家個民意氛圍其實我唔擔心佢倒戈 , 反而民主黨開始出現退黨潮

你老母就係

非常好既例子

你自己諗下有冇可能
依獲野仲要好多證據指明舞弊
你比佢害到你差D入去坐
無晒前途
今獲仲唔有仇報仇

保守唔等於撐侵

聽過RINO 未？

現實永遠都係精彩過拍戲
好多時戲中有既
你都會話做戲咁做
現實真係可以ON9到你唔撚信

其實要正一正視聽 保守派同自由派嘅定義係解讀法律嘅方法 証據確鑿嗰陣自由派都無得反對 反之亦然

幾十年來嘅復仇目標變咗老人癡呆，對復仇者來講好冇引

主持係China Joe ，條片個法官連續講咗2次enough is enough , 同光明會卡中有Trump樣講嘅一樣

唔通個黑人法官係sniper

2年後好難講

Roberts老閪都唔敢郁Roe v Wade
睇怕要繼續醒醒定定

個法官係同Trump一樣，身同感受，仆街做到呢，enough is enough

Biden果副嘴臉
法官身同感受見識過民主黨既醜惡

成班侵粉 撐侵撐到想人地美國腐敗到好似支那咁？
大佬，人地大法官，唔代表睇人做野極權政府咩
被民主黨屈過 又唔代表一定煮死民主黨

連登仔完美演繹<動物農莊> ，爭取民主得到權力後，自己變成更極權...

喬治亞仲要係出保守派最強嗰個

最尾嗰兩個
一個係侵親自提名
一個係保守派and侵支持者

有大量證據左膠登粉都可以繼續當睇唔到

係傻登仔眼中，民主就係件事向住佢哋想向嘅方向發展。

百幾年前就曾經真係試過D大法官要去地方審案依家一早冇左
成案既話審案一樣要係9個審
呢樣野係講緊circuit courts範圍內某事務係由佢決定咁解

...係你個盞爛登

有險可守

但其實啲問題有啲都係源於以前嘅歧視同貧窮
慢慢跨代貧窮傳落去

有部分叻嘅，或者好運可以出人頭地
但仲有一批讀書無咁叻嘅繼續呢個循環未走番出黎

賓州上訴案 , 將由聯邦大法官阿利托黎審 , 上次個聯邦法官連證據都唔俾侵侵呈堂就直接駁回 , 案件重點 , 侵認為根據憲法投票日晚上8 點後收嘅票要被剔除

幾時會排期上到sc
仲有2個月都冇炸